放迷你倉30萬cash唔見咗？ 失魂婆婆惹爆竊驚魂

早上9時半許，警方接報旺角廣東道1123號一間迷你倉發生懷疑爆竊案，涉款30萬元。警員到場接觸到報案女子，據她所講，她受一名老婦朋友所託，今早到老婦所租用的迷你倉內，拿取存放在倉內的30萬元現金，但她遍尋不獲，懷疑迷你倉曾遭人爆竊，於是報警求助。

不過，警員到場調查後，並未發現現場有曾遭爆竊痕迹，於是致電老婦協助調查，老婦始記起該30萬元現金其實存放在其他地方，證實為誤會一場。

廢老傑出系列

現金擺迷你倉

浪費驚力

明明放佐15萬係藍鑵曲奇， 放佐15萬係美心月餅盒， 咁快又唔記得……

大把廢老draw 清銀行啲錢呃綜援

騙取生果金

費事浪費警力，直接查埋佢有冇虛報資料好過